[問題] 邊度有得捐俾三個義士?

如題

許同學家人暫時唔需要住
另外兩位就未授權邊個組織代佢地籌錢